[今晚八點] 殺呀 殺到狗校secrets電腦大爆炸！

經連登仔4月1日嘅討伐
狗校secrets曾經摺埋
但係呢幾日已經開始如常運作

我之前已經開過post呼籲大家今晚八點再攻狗校secrets
奈何響應者寥寥可數
我唔知係連登仔淨係對J圖或者其他花邊新聞有興趣
定係純粹咁啱之前個post上唔到熱門所以冇人留意

唔好以為狗校secrets重開冇乜大問題
由佢之前嘅處事態度都知道根本佢冇心認錯同改過
是鳩但推個人出嚟祭旗
之前又話無限期停止
而家乜都冇交代嘅情況下側側膊又開返個page

一個濫權、一言堂、不知悔改、淨係以賺錢為目標嘅page
佢一日繼續存在
一日都可以透過審查投稿嚟控制群眾思想
荼毒年青一代

唔好再講埋啲咩「垃圾00後睇嘅嘢關我鬼事」
就算你覺得佢哋幾垃圾都好
佢哋將來都會主宰香港
你係真係關心香港嘅就唔該喺呢個時候出一分力
趁呢啲垃圾page仲係死灰復燃嘅階段
就一嘢收佢皮

距離開戰仲有半個鐘
我希望用僅餘嘅力氣喺度召集一眾戰士

今晚八點 殺到狗校secrets個老母爛臭閪

電 腦 大 爆 炸！

留名

如果有意參加戰事
記得互like同互comment

而家唔係叫你出嚟示威出嚟掟磚呀
係用你嘅鍵盤去表達訴求咋！

連登鍵盤戰士
我需要你哋嘅幫手呀！！！

推

趁而家佢個IG大多數意見都係屌柒緊佢
我哋係時候徹底地打柒佢！！

無人

不了，我同我班同學仔都好中意secret

仲有20分鐘

收皮啦

捉毛鬥士呢

不過都多謝你幫手推post

洗版範文呢？

文?

Pish

pish

聽中四d哥哥講secret 可以識到女仔

好過同班政權治宅搞gay

點樣識？ 去見人地reply再去direct人？

洗版範文

垃圾濫權頁到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到俾中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原本意思加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生
你想叫佢禮貌啲回覆查詢佢會叫你「死開啦」「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而家好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要嘅係有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至係加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而家就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
到最後佢雖然肯摺咗個page
但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿
真心可恥
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後喺度同大家提供兩個平台 @student.platform 同埋 @new.schools.secrets.hk

係，fb messenger

last 10 mins

有人啊

po 去邊?
po去ig 新post d回覆到?

yes

詳情我擺左喺呢個post

啲烏蠅攘緊都有
係時候出動殺蟲水

係時候login定假ac

are u ready

主戰場：IG ＠schools.secrets

推呀

記住今次要多啲reply同like戰友嘅comment

咁先可以上到comment list嘅頂

ready!!!!

終於上熱門

戰友comment 入面再留範文定開回覆?

咪搞secret 啦

開波

究竟覆邊個post

冇所謂 是但reply又得 範文都得

總之IG係base on 主comment有幾多like同reply去決定排幾高

IG first post

洗版範文
垃圾濫權頁到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到俾中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原本意思加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生
你想叫佢禮貌啲回覆查詢佢會叫你「死開啦」「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而家好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要嘅係有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至係加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而家就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
到最後佢雖然肯摺咗個page
但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿
真心可恥
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後喺度同大家提供兩個平台 @student.platform 同埋 @new.schools.secrets.hk

我講呢度

加油

正呀 佢岩岩出左新post

只需攻擊，對象不限

大家啲洗版置晒頂喇

push

洗

g持

佢11分鐘前出左新post

集中打呢個!!!

殺！

Lm

開波了

Push

炸佢老母

推 多啲人洗版

今次無乜古人嘅
係咪block晒

可能佢地唔知今日行動

互like 啊

我啲古人account上次冇save低
而家IG唔俾我開新account

今次comment速度好似慢過上次好多

大家俾啲火!!!

在那攻擊中穿梭，我哋用......

大家盡量將洗版留言置頂
方法：like +留言

互要like

打得太快被ban

人唔夠多佢哋ban得切

大家用範文時加多一句自己打嘅句子
甚至刪一部分範文內容
咁就唔會被ig ban

唔係佢地ban 應該係洗版太快內容又重複先被ig ban

佢哋應該冇出手ban

又嚟
pish

記得like+cm

like

要求支援

Po 唔到範文

推一野

Ig攻擊中，聽日都多人，亦可繼續攻擊

留個言就叫攻擊
child登仔

lm

加油！連根拔！

收皮啦狗校secret打手
你都係child登仔姐

Child登仔打仗打成點

開始多人

推一個

集體report 諗唔諗得過

修辭都唔識，你憑咩?

開咗新post

但上次唔成功

很抱歉，此頁面無法使用。
你點按進入的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。

開咗新post 大家識點做啦

咩料乜post嚟 乜

有新沙灘Post，識做

啲admin 諗唔到作咩好 咪po埋啲膠post

佢想分散攻擊？

唔夠一陣出新post 笑撚死人

點分散都冇用

個purpose好咗 有啲大義凜然feel

不過可以點樣令個page停止運作？

你report咗佢？

被佢blocked？

留名支持

幫推

古人盡皆仙遊矣？

支持

仲有fb

有個留言咁似小學生 lihkg有小學巴打

咩留言先

ig最新post最多like個位巴打icon小學生嚟

你估child 登個名流㗎

記得like範文置頂

希望名校page摺埋後小學生唔好再湧嚟
今次安息啦secret

範文是否還work?

暫未見大我軍攻至，敵軍安好

應該work

佢似乎今次係採取無視態度 你有你屌 佢有佢照開post

今次安靜好多

今次少人好多

我都有少少攰......

睇之前個post有巴打話報蘋果

今次軍力不足，係唔係太倉促

有冇更多討伐戰?雖然人少，但起碼畀人知個page俾人圍

會唔會係可行方法

我估係因為太趕出post

可能係 但係其實我尋日已經出咗post 可惜上唔到熱門

有冇新攻擊plan

聽日放假會唔會好啲 較集中

可以試吓

可以考慮

其實最可惜係尋日我開嘅主post上唔到熱門
呢個後補嘅post就即刻上到

其實除左報蘋果之外 普遍00後可能少接觸連登 唔知名校secret係咁仆街
不如開個ig 整合曬名校secret d仆街野再follow d 00後 咁可能我地既觸及面會較大

或者根本唔知咩事 以為我地小學雞圍爐玩野 所以更加要比 d 00後知道我地要名校secret死既原因

我都覺得要發酵下等多啲人睇到先

但係邊個嚟搞呢個page
要follow晒咁多00後手都斷喎

可以係名校secret嘅Followers個度搵人follow，雖然係就係撳到手殘

已經比佢block咗，我只係留言，“之前又話冇法滿足審批貼文過程，所以要轉方式，但依家又黎過，即係點？”

共產黨式管治

IG被block?

yes, 我有個分身用黎追擊佢，之前佢話收皮我都有繼續留意，係早幾日個post 我留言上面段野，依家個ac 見佢 沒有帖文

又開咗新po

幫你推一推

sorry, 原來係ig 自動幫我封鎖咗佢， 佢冇block 我

繼續推, 一定要佢比翻個交代， 唔係遲下又玩資訊過濾

當你班友無到

人手不足呀

我盡力啦

呢位巴打啲古文幾高質

Haha

唞一唞先，希望聽日有多啲人

伏羲

推 明晚再黎過

呀 遲咗入嚟

今次攻擊可能太急 所以未召集到太多戰士 戰士們尚未準備好
不過值得高興嘅係見到其實都仲有好多有心巴打支持
我上一個post推極都係唔過一百正皮真係灰灰地

黎緊唔知有冇咩下一步行動
大家可以討論一下
個人認為可以暫時keep住呢種持久戰方法
即係令佢每個post都好多負面comment
數量唔使多 吸引到啲學生注意就得
我見到有唔少同我地一齊屌嘅人其實係中學生黎
證明大家嘅行動其實有喚醒到啲中學生

可以觀望一下佢黎緊有咩搞作
之後再決定都未遲

不過我黎緊好快就會離港去旅行
所以短期內未必做到號召嘅角色
不過我相信有需要的話就自然有熱心巴打帶領大家

去 google/yahoo 打呢單嘢啲關鍵字推上搜尋熱門

打遊擊 得閒就去玩陣

支持 我之前其實都一直有去打下游擊
而家IG係要喺佢出post之後鬥快comment
如果霸到頭位自然好多人會like

都可以

Pushhhhhggg

你搞冧一個， 補習社咪俾錢買另一個，
有撚用咩

其實個Page原本幾好
但最近收左啲蝗蟲Admin之後就搞臭哂個專業

乜都po

唔指最近喎.
近2,3年都係咁

毋忘01042018

睇番之前啲Post就好明顯Feel到個專業變哂質
明明以前都好鍾意個Page 點解會搞成咁

係急左啲.
放完工訓埋覺,凌晨12點先見到. 本來都想幫手

有無懶人包
利申：無睇名校secret4年

問題係呢個真係好多人睇
對後生細仔影響唔細
佢之後就算再買都無一個同等影響力嘅買

其實4月1日呢場仗算係連登最成功嘅戰事之一

立場新聞 「名校Secrets」專頁刪文惹網民狠批 遭揭發或由升學中心營運

HK01 名校secrets被網民圍攻投降 「匿名分享機制將無限期停止」

[url]
[/url]

基本上個個中學生都睇
影響力分分鐘大過cctvb

集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新以及事件完整整合（8）

無限期停止

垃圾

呢個唔錯。[img]
[/img]

垃圾信息

要返工 不了

扮工個陣可以同古人吹兩句

屌佢老母靜靜雞開返

小朋友齊打交

其實如果佢哋採取不理會態度 我哋可以每日攻擊一個鐘
係每一日
同時亦巾必要開ig ac講佢哋做嘅仆街嘢

呢個時候話嚟買page

專乜撚野業
專頁呀？

Posh

大家得閑洗兩洗

屌你老母縮到而家先響老母個閪到捐返個頭出嚟

到底無限期同永久有咩分別

無比人block
但留cm果時話inappropriate係咩意思？
del哂啲粗口都岀唔到

屌 淨係夠膽靜靜地留下正皮

其實我覺得係冇分別 無限期咪即係唔會有完嘅一日囉 咪即係永久

個留言都on9
屌你佢真係受信用無限期停止接受匿名投稿，咁佢而家出啲post邊到嚟架？
盲撐撚真係無腦。

咁樣講咪即係而家啲post喺老作啦？

btw我覺得大家可以盡量唔好咁惡咁樣屌佢哋
咁樣佢哋唔太聽得入耳

古文巴打嗰陣講道理嘅教化mode好正
我見到有啲00後同古文巴打傾得幾開心添

其實佢而家啲投稿真係睇得出係同一個人打出嚟架喎

同埋佢投稿link已死

Facebook出咗5個新post

同一時間幾個人一齊爆料

推多次個範文先

係，學生secrets同埋新名校都俾人炸

又想食人地個page網絡維穩
你班五毛真係犀利

屌佢老母咁撚賤 搞埋佢間補習社啦

我覺得而家咁樣唔夠威嚇性
每隔兩晚搞一次就最好
將佢變成長期抗戰
先係最影響到佢哋運作

利申 俾佢block左兩個古人acc

證據呢 ? ]成班統戰幹部

不得不說部分古文巴打甚是高質

最好就講返有兩個新平台，等啲00後知道有地方收留，咁佢啲follower會再跌得快啲

名校secret未電腦大爆炸
但係學生同新名校secrets就真係電腦大爆炸咗

全面開戰

btw我同左蘋果報料 大家都可以報下 多啲人講 佢應該會留意多啲

幾個secret比狗炸
呢度又死死下ser
好巧合

有無其他巴打接下力

洗到出稿bot都出事

不過建議大家唔好照copy
而家唔係洗蘋果版
係真心想佢幫手

洗版範文 (更正兩個新page嘅ig user name)

垃圾濫權頁到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到俾中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原本意思加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生
你想叫佢禮貌啲回覆查詢佢會叫你「死開啦」「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而家好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要嘅係有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至係加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而家就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
到最後佢雖然肯摺咗個page
但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿
真心可恥
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後喺度同大家提供兩個平台 @students.platform 同埋 @new.school.secrets.hk

咪撚hardsell啦 好撚肉酸

又刪留言

班陷家剷反撲啊

佢地以無視去應對連登既攻勢
無視對香港人黎講係100%有效
得個幾丁友係到洗 好快你地就攰
就會悶 就會走
唔似得上次了

你自己睇下
人地又係到tag自己朋友睇
成堆人tag朋友多過你地洗喇已經
搞到你地好似小數搞事份子咁

香港人最叻善忘，一個唔該del晒啲不利嘅留言就玩完。

真係死灰復燃
好明顯試緊水溫

我知呀 有睇到

狗校secret愈來愈張狂 今日係fb同ig 出勁多post

仲有fb del咗好多cm
真係死性不改

一言堂

早晨一推

佢地繼續扮晒野唔回應 其實就係最好嘅方法
只要我地冇人再去攻擊 佢地就贏

所以要做嘅係不斷report 狗校個account

今晚八點 拉你進群

屌你content farm黎架 ?

出新post未？想打段野鼓勵下專敬既名校admin同支持者😭😭

我有fd係學生secrets到做，同我講話以為我係Admin憂，係咁投稿攻擊佢。白痴仔，收下皮啦，以為我真係佢哋admin？曬氣啦，你慢慢cap圖匿係電腦嬲鳩啦

狗校係得呢啲料架咋

打手係咁低質，忍耐下

你咁講我反而覺得你係admin憂
起底見到你有幫佢哋做打手

幫朋友出咋

其實就算係又點，關佢咩事姐，私底下嘅野都要管。睇完個story真係心諗，人哋私底下做咩你咩事？攻擊名校唔可以親民？logic fail

乜料

佢個名出賣咗佢

睇落好似好多直必腸

不如大家一齊unfollow再屌啦 佢擺明唔捨得300k followers 得閒仲有得賣下廣告收下錢

unfollow 點屌

究竟可唔可以有返4月1日嘅攻勢
見到佢地fb 出勁多post又刪留言真係火都黎

admin係咁like自己友
無恥到

佢IG係買like定係咁多on9港豬？

無留意幾日
點解垃圾page可以咁無恥
依家進展如何

聲勢明顯弱過上次
應該係無咩人留意
暫時只有零星拉鋸戰
post照出

縱成必鼎呀
推上水

嚟unfollow 之後search佢ig 再屌囉
利申：unfollow咗再屌

洗版範文

垃圾濫權頁到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到俾中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原本意思加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生
你想叫佢禮貌啲回覆查詢佢會叫你「死開啦」「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而家好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要嘅係有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至係加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而家就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
到最後佢雖然肯摺咗個page
但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿
真心可恥
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後喺度同大家提供兩個平台 @students.platform 同埋 @new.school.secrets.hk

我懷疑最近不停咁攻擊兩個新page嘅post都係佢哋派手手過去鬧人。鬧手法、人身攻擊人哋個admin 。

Admin憂睇得出佢係最大同埋話到事個個。搞冧佢，下面個啲自然群龍無首，一時三刻一定會亂，同直接搞冧佢哋個page係無分別。

大家記得比一星比御學軒Facebook專頁

Fb對方係del 留言，要支援

痴線，D post密到，完全無諗過自己有幾無恥

正皮但係睇完就算

已經開始大規模刪留言

推到名校爆炸

回家開工

有無巴打可以號召大規模行動？
比些小準備時間，一舉殲滅

前排有
但好似唔係好夠人

人手頂置

要唔要開個新po？
呢個po前面太多推嘅留言
變咗好似無咩嘢
我覺得可以重po講來龍去脈
再cap下啲留言咁
唔係啲人放低個正皮
跟住無乜嘢睇就會走

我覺得要啦

agger

革命尚未成功

小小心意 整左個特效框

大家千祈唔好咁做！！

ig開post範文

我唔知你會唔會留心睇我呢個post 不過我有一件好重要既野想大家知道
最近名校secret俾連登網民口誅筆伐 原因就係名校secret長期將不利佢哋既post同埋留言filter 以及佢哋唔鍾意既post走 有欠公平 對投稿者既態度亦好差 甚至叫人去第二度投稿
係呢度我想同大家講 其實名校secrets已經變曬 已經唔再係我哋追開既名校secrets
你睇下 佢哋投稿link都死埋（見圖3） 咁投稿係邊度黎？
傳送門 -->
一個冇投稿既secret page可唔可以算係secret page呢？
係呢度 我想呼籲各位unfollow @schools.secrets
然後follow @students.platform 佢哋真係盡心盡力咁為學生服務 面對攻擊毫無退縮
希望各位可以支持真正既secret page 而唔係一個由御學軒控制既假secret page
多謝你睇曬

希望可以用呢篇唔算太長既長文 等00後知道乜野係真正既secret page

大家記得一星御學軒FB

不如講埋 @new.school.secrets.hk啦
話晒名校secret啲閪嘢都係佢哋爆出嚟嘅

收晒皮
比支持者控制晒言論
已經無人再反
名校已成最後贏家

御學軒fb摺咗？

唉 香港人

此post已完

無計，來來去去都係得幾位巴打支撐

推啊 推撚爆個post啊

賣埋廣告

唔見有人去facebook留言?

冇人幫拖，所以見唔到

火力的確明顯弱咗，對方有了返生既機會

多數有留言囉我，但真係唔覺有幾多人有做嘢，成個連登咁大，真係去facebook留言係10隻手指數得曬，但IG攻勢比facebook多

我都有留個，但冇咩威力

都係嗰句，唔好睇少自己，咪以為得一兩個人做冇用，希望有更多人

fb有留言都比人del曬

熱烈慶賀名校屍骨ig follower數跌穿364k

訓唔著 推

推 唔甘心

各位巴絲幫手mon住fb上面Catherine Choi d留言

咩事？

睇下幾時俾人del

失已消

恭喜secrets fb同ig回復正常討論

連登仔最大嘅武器唔work了